岩岩出左bonus就遞信

呢個星期出bonus
即刻會唔會好衰仔
同同事關係唔太好
唔知嗰個月點過

大把人一出就遞信啦

嗱，如果你怕佢唔寫ref letter畀你，就做多一個月再遞。

但如果你已經搵到工，即遞無有怕

即刻彈弓手唔出， 一日未過數都唔好遞

大把人都係咁

落左袋先好遞

有d濕鳩港資公司出左都問你拎返

其實佢唔可以問你拎返，出左就係出左，無得反悔

you are not alone bro

入左數先好遞，有同事試過中招

提埋款先好遞

用埋先好入信~

等到下次再出bonus先好遞信

我公司走左10個 日日有散水餅做下午茶

我舊公司出bonus好sub9

3月底出2/3
9月底出1/3

我上年6月遲職就無左2016 1/3 bonus

辭

唔好咁老定

唔洗驚啦
同事關係唔好, 你QUIT左份工你都唔會再見到佢地嫁啦
頂盡咪捱多一個月

唉
聽日又要返工

我分quarter出

咁賤
吊住你唔俾你走

個個都寫定信收係櫃筒啦
睇下今個月會收幾多封辭職信...